# Coopeuch

Prueba Técnica Coopeuch

* Desarrollo enviado solo "src", archivo "build tool" y archivo "pom.xml" de manera que para revisar, se debe descargar las dependencias (MAVEN) y ejecutar el run.
* La Base de Datos es embebido (DB2) por ende, no necesita configuración (auto-ejecutable)